V půl osme vstávam. Od tři čtvrt na osm do osm snídám. Myju se a čistim zuby v osm. V půl devět jedu na univerzitu tramvaji. Od devět hodin a deset minut do půl první můchodim třidu. V tři ctvrt první jím oběd na menzu. Od půl dlouhé do čtvrt, jdu na prochásku. v Praze. V pět vrátim se kolej. V půl šest jdu na supermarket. Od půl sedm do sedm vařim večeři. V sedm jim večeře a jdu na pivo. Od půl osme do devět používám počítač. V devět sprchuji se. d půl deset do jedenáct dělám domácí úkol. V půl jdu na spát.
